2011夏新款波西米亚荷叶边花色吊带韩版雪纺连衣裙长裙

尺码:均码 胸围：80cm 前长：130cm后长：120m肩臀围：基本忽略   裙摆：很大颜色:图片色（其他颜色马上照）面料:高品雪纺特征:由于面料经纬疏朗，特别易于透气，再加染色中的减量处理充足而面料手感尤为柔软，是时髦女性所追求的时尚面料，成装上身,既甄逸迷人又庄重典雅。另外"弹力雪纺"经丝采用涤纶FDY100D丝，纬丝采用涤纶DTY100D/48F+40D氨纶丝为原料细节图~~